Physical 唔簽約齋比一個月錢得唔得？

平時有起會所做開gym, 黎緊呢個月唔方便起會所做
咁岩屋企附近有Physical, 咁比一個月月費唔簽長約唔知得唔得？
其實仲有anytime,但係5舊水月費之外聽講仲要比6舊水鎖匙費？

唔得

找數啊

柒頭樓主